急！有無人見過依個銀行ac/電話號碼

係carousell買野比佢呃左，成千幾，已經揾到兩個受害者，想睇下有無多啲同路人可以一齊報警

買咩

carousell

買啲電子野咯，費時咁詳細講啦

link?

佢比人停用左

幫你推

又係啲傻仔貪平市價幾成買野，仲要無得面交，唉

點厄

直接去apple買仲好啦 貪埋啲少便宜

又一單銀行過數既網購

呢啲野面交好重要

一手交錢一手交貨

睇個價錢已經知：件貨比市價平幾成，樓主以為有人會咁筍賣野，賣家唔面交平幾百蚊比佢。個賣家梗係屋企開善堂。之後入完錢，對家就失蹤

假野+大陸貨 成本<500
樓主